Работает под windows. Написано под net framework 4. Для запуска надо через cmd перейти в директорию с бинарником Monad2
Например, cd "C:\Monad2\Monad2\bin\Release". Для запуска команда Monad2 Test.txt